其實香港地有冇女仔會肯同對方一齊分擔生活支出？

我認我廢柴25歲月入冇連登標準50k
養唔起人 買唔起樓
點解係香港做男人咁撚辛苦咁撚大壓力...

同女朋友一齊供唔得㗎咩？你有冇問過佢先

有咩事咪攤出嚟傾囉

點會無

頭兩句係你廢
只有第三句係認同

幾個friend grad 左出黎做野，識果d女朋友全部AA

未講都已經同我講自己洗自己錢
另一方面佢阿媽一話我冇樓已經foul
所以而家分左手

我認我廢
25歲得30k 正苦工
每年跳得個少少point...見唔到將來...
好大壓力....

25歲30k算係咁啦

點識嫁d女仔有冇話邊度會易d識到呢type女仔

25歲仔30k唔錯啦

你算唔錯啦，當年我25歲都無30k.

當年d樓有冇而家咁貴

上連登不要盡信，香港地大把正常女仔

香港地有幾人老母唔洗出嚟做除咗日日上電視果班蝗婦

點會無呀

洗咩咁急。到你30歲左右，d女急過黎，呢個唔啱就next,到時有排你選。

一個人黎講算唔差
兩個人就，唉

所以我先咁問

25 30k先算唔錯
連登仔真係cls

事實上世界上好多人都真係同連登仔條尺一樣

等睇港女話大把，但事實係出一蚊使兩蚊